罷工護士準備好面對秋後算帳 復工將主動加入 Dirty Team 聞罷工失敗淚崩：迫唔到政府封關，救唔到市民

盧護士謂自己的崗位是最安全的康復病房，但復工後她會主動加入 Dirty Team，照顧確診病人。

「當年沙士已經好想去幫手，但嗰時經驗未夠。」現在的她已去過急症病房進修，覺得是時候出一分力。

無論投票結果如何，她不忍撇下同事，早已決定明天復工。「我唔可以拋低病房入面做埋我地嗰份嘅同事。其實佢地都支持罷工，但要照顧病人維持最基本服務。有啲平時坐 office 嘅上司唔方便出聲，而家出嚟落手落腳幫我地。」

「點解政府唔聽民意？唔聽專家意見？」她不認為罷工失敗，香港史上首次醫護罷工令市民見到政府的真面目。

她說醫護會用行動回應「逃兵」的指控。「怕死係人之常情，關鍵係面對難關時點樣衡量同決定，我好多同事都喺 Dirty Team。」由昔日沙士到今日罷工，她說醫護行動的首要考量都是市民。「我地冇調轉頭。」

當工會正式宣布罷工結束，她忍不住淚崩：「罷工又話我地累市民；唔罷工啲高官又縮哂沙。我地始終迫唔到政府封關，救唔到香港市民。」

睇你班垃圾幾撚犯賤
唔resign都算啦
趕住去投胎咩

奴性咁重

真係勸罷咗工嘅醫院謀定後路
你哋個record花撚晒
仆街工會累死人

Bye BBBBBBBBBBBB

尊嚴去咗邊

一向都冇

BBBBBBBBBBB 拉

拉你老味

換個acc啦五毛

換個ac好難咩其實

BBBBBBBBBBBBBB
P牌五毛 最近無咗個P
留意五毛新風向 分化香港同台灣追擊蔡英文

—————-五毛post懶人線————-

分化港台post
台狗,我屌你老母!

分化港台post
台灣人根本當你香港人係仇人 話你乞兒

分化post
BNO平權後走唔走

分化港台post
香港2350名學生被捕 學生團體籲台提供庇護 受邀出席記者會的台灣政府官員無一人到場

袋住先post
先雙普選後23條 制唔制?

失敗post 吹移民
一齊撤退啦

分化post
真係要諗方法處理啲南亞人

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
BBBBBBBBBBBBBB
(會員#146030)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

陳曉華(會員#146030)係分化兼奶共狗，專門分化港台關係兼CCTVB打手